大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

大家聽日可以勇敢、放心上街，向政府和平、理性咁表達你既訴求。

你唔洗驚有黑幫、政府反對，警察濫權，忠言永遠都係逆耳，把聲唔啱聽比人滅係好正常，但係唔應該驚去發聲。

因為我地會係大街、橫路、窄巷度保護你，放心交個背脊比我地，我地已經決心對抗你嘅恐懼。

希望你亦可以勇敢咁行出嚟，為左下一代，為左我哋既屋企，為左我哋口中美好既香港。

831 1430 遮打見

光復香港 時代革命

手足上

免於恐懼的自由

公民自由
民主政體
以法達義
本土文化

十點新口號
票投民建聯 全家落黃泉
票投民建聯 香港玩撚完

交比我去守護

民意逆轉？齊來看看民調數字 （必睇，留意幾個重要insight）

Fearless against the white terror

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

幫手推呀！

和理非 去西環買海味
勇武 休息下， 要頂到10月

多謝手足們
核爆都唔割

佢哋有啲唔同政見小心

Push

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

咁到時咪攬炒

多謝手足

明知有機場呢個春袋 聽日真係無謂再送頭再增加恐佈氣氛
反而要和平同外媒講831係咩日子 中共點完全否決一國兩制係香港既實行

兩個都會去，之後都會出

你地會點保護？

上門拉家陣
人地製造緊白色恐怖家陣
食飯都會俾藍絲打家陣
下下上街和理非真係有用？

好想喊 大家頂撚住

遮打見

手足

我哋一齊行出嚟好嗎？

去一定去 831呢個大好機會
但要低風險活動
我個人意見姐

如果手足人數多過狗， 應該點做？

10月1號先係戲肉

一句講晒
怕就行上行人路，再唔係入商場
點都要出中上環

所以先會有我地出現，唔好驚，聽日見

我唔會挑起不必要既紛爭，因為咁樣會陷你於危險

閲手足

外國媒體會報

報左2個幾月， so?

代替警察維持治安🙂

越多人越好

😂😂咁你報童軍咪得囉

見到你會支持我哋，我哋會衷心感激

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

加油

多謝手足！

唔會俾人搞你後面

我唔係耶穌，但我會儘我能力令你免於不義同苦難

互相守護
齊上齊落

🙂親記著我們是與你一起走向公義嘅未來

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

多謝，讓我們背對背守護對方💛

要多謝大家先啱，冇左我地每一個，冇可能事成

你都係

推

你有乜好建議

勇武哥哥好想俾你屌

隔離post，聽日有宗教活動呀！

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

多謝手足
如果有咩記得吹雞嗌人，我即時衝去支援，一個也不能少

多謝手足你呢一句呢我安心左好多
你地都要be water 小心了事
光復香港

齊上齊落，不見不散

萬事小心

講真其實真係好驚

香港加油

聽日 不見不散

Together we strong , together we trust.

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

be safe, my fd

我愛香港，如同愛你

多謝你
我冇膽勇武，只是普通市民，但我希望人數可以backup到同路人

多謝勇武

講左好多次聽日唔是End game，對家收左聖旨先吹奏到你地覺得是End game，我地要打到10月㗎

多謝手足
光復香港，時代革命

放心，i got your back mate

大家互相保護大家

而家極需要穩定民心

勇武們會盡自己全力去保護大家
而勇武只求一樣嘢
大家係背後支持勇武
Whatever it takes tomorrow

You have us.

唉 手足遲下有POPo屌你㗎啦 但是我同意

巴打好多謝你 好想錫你春袋

其實應該拖住黎玩！！

拖到十月慶祝生日同十一月選舉！

推推推

推
多謝手足

出!!一齊出黎行

去機場會危險過去中環？

大家方法唔同，方向一樣就夠

從來無驚過 我去港島行街啫 犯法咩

必死決心

基督徒搞咗個遊行，唔洗拎不反對

屌你老母聽日唔是終局之戰啊！個終局得收左聖旨嘅林鄭渣

呢個意見唔錯
但係咁多個字好難聽到
人哋以為你幫佢宣傳緊

我提供一個
民建聯 黑社會
民建聯 黑社會
民建聯 黑社會

人多就唔使驚 最緊要出黎

End game結局對成個世界好，我哋唔介意扮sterk(冇咁靚仔）

同意 我好期待

一落去就過隔離等車走

Whatever it takes,
知道支持自己嘅人平安亦都好開心

多謝前線

只係行街,都可以表達訴求. 香港人不約而同都有同一希望.

感謝手足

會唔會又食辣椒？
利申:長期氣管病患者

8.31遮打見

多謝手足
齊上齊落

毒男想去東方買game

多謝手足831見

喊咗 都唔想手足有事

梁繼平：「只要我們一日堅守著這份想像他人痛苦、甘願彼此分擔的心，「香港人」這個共同體就不受地域與歷史時間的束縛」

多謝你

只要人多就夠

手足，我同你一齊守護大家

民心已知，該當忍耐至勝利。
I got your back bro, dun be afraid.

不見不散

多謝

齊上齊落 各位手足

分別在果陣g7未咁關注中英聯合聲明，英國未出聲話仲有效
依家831一個咁好既窗口同全世界講一國兩制已死5周年，點解唔試下？

聽日見

但是戲肉是9.1 本身聽日個Endgame是林鄭自己設比設自己再強加你班人到

有你地就可以安心上街多謝你地聼日見

推感謝無名英雄

831 見 。香港人加油💪🏾

推831

佢最驚就係佢高調拘捕完都仲有百萬人上街
只要人多唔駛驚

追究612 721 811
901-903機場

831 831

I love you 3000

出硬

每次都會帶埋一家大細出黎，今次應該單拖定照舊全家出動？

不被捕呀！！！！

多謝手足，我呢個和理非廢老大媽係一啲都唔會驚

樓主幫大家打咗支強心針

會出嚟同大家一齊努力

多謝巴打

好衰架做咩整喊人

前線有時請自私d
要退就退，唔洗咁多顧慮

真是唔好有個心態覺得勇武可以打倒強權！上次721就是吹到大一大

其實好似元朗咁唧

戰士們 抬起你地既頭 執起你地既
衝！殽！

一齊嚟！一齊走！聽日唔做冷氣軍師！遮打見！

你狗嚟？係要引人講野㗎喎

我愛你地

政府做咁多野叫人唔好出更加要出

到時會唔會淨係聽到“票投民建聯”

老實講，近期圍捕戰術令我有啲淆，但都會出嚟，希望唔好再有手足俾人拉

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

感動

你地以為自己係邊個，憑咩相信你地有能力保護市民？
上街既人受傷係咪你地失職？係咪你地負責？

總之一齊嚟一齊走

會，係一個極不利嘅場，但於不義之前，畸形安穩嘅生活已崩裂，理當伸張正義，皮肉之苦豈能阻我。我地係度約定，當世界崩塌之時，一起重建口中嘅香港

我地一班手足準備咗聽日嘅宣言，希望有人可以聽日讀出！！
用到幾多得幾多，歡迎修改呀！！

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

831

對義士只有無盡既感激

不分和勇 齊上齊落

留番比我做，小心為上

gogogogo

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

大家去呢個，減低前線被圍捕 風險

唔會怕嫁
總之聽日有腳既都出去行街啦

尾果張第一眼好似nazi

多謝手足

一定出

好感動

手足都要小心，我地一齊行！
明天見！

i love you
i love hong kong！

我有豬咀，如果唔嫌棄用我嗰個

大家唔好被偽熱狗衝昏頭腦呢埋是硬仗打到去10月

真心好多謝你地啊手足😭😭😭

無人回，我唸我照舊會帶晒一家大細出黎，不過天黑前叫佢地走先。

手足都一定要留意自身安全，你地既安全同我地既安全都係同一條線上面，所有手足既血一樣係咁珍貴，香港人加油，萬事小心

咁你繼續相信香港警察會保護你
狗狗失職唔負責你走嚟屌義士，好行夾唔送啦大灣區居民

多謝你💛

好偉大

佢有難處先至攞唔到裝備
大家應該互相體諒

我地全部人一齊守護。

push

注意安全，我地仲要同政府鬥到十月架

其實我都幾肯定
天日又有人叫9.1塞春袋唔係endgame
咩咩咩活動唔係end game
留力之後咩活動
最驚係班肯衝嘅戰友越來越少
最撚怕呢係10.1無灑勇武
到時邊個保護你班和理非

乖，大家唔好冇咗希望。除面罩相擁一日必定降臨

星島都支持

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

去呢個都得 ，宗教活動不用申請

大家都去

只要你唔驚，只要你相信，所有事都有機會發生

見勢色唔對立即安排屋企人走先

感激手足，聽日大家努力

有d感動

你鍾意，有家室嘅人，有更多顧慮我明白都係安全至上好。

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

我唔知去邊度, 邊度都好, 總之而家好嬲慶, 聽日831見

［行動討論］星期五係香港重光日

下 我打算鳩嗚咋喎
促進香港經濟呀

都係嗰句
愈多人出黎就愈安全
和理非唔話成日欠左班勇武 欠左班後生
有拖冇欠㗎嘛
你地肯出黎就已經好足夠㗎啦！

唔好幫人宣傳

Thanks 手足

Hi popo

唔係想講咩 但好劣

睇到喊咗，多謝你

巴打好型棍

我好撚驚，但我都一樣會出，因為我深信只有我地所有人係埋一齊，我地先係最安全

有無提供？

，推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

睇野唔好睇咁表面
聽日出黎係話比政府聽
我唔撚驚你白色恐怖呀

而且 從來走上街頭都唔係比政府睇 明顯係要make noise to 國際

P牌愚見，聽日無出嘅必要，反正91就去揸春袋。聽日唔用連登/冇睇呢個po嘅和理非亦會出少左，和理非唔夠多去support 勇武。勇武亦可以休息一日，得番D鬼同狗係出面on99

多謝勇武派

「你唔洗驚有黑幫、政府反對，警察濫權 ... 因為我地會係大街、橫路、窄巷度保護你，放心交個背脊比我地，我地已經決心對抗你嘅恐懼。」

講左呢句說話，就等於已經將責任攬左上身
但聽佢地講去上街既人受左傷，那怕只有一位，佢地會點樣負責？

香港人始終有個根本性既問題：太易許下無法兌現既諾言，難聽啲講就係「得把聲」

希望大家唔好驚 齊上齊落 兄弟姊妹一齊

你地真係好型 好偉大呀

好

大班勇武派手足你忘記了嗎，唔只你一個

831 遮打見

多謝大家

831 遮打見
不過你地都要小心

邊個都吾使抱住必死決心，我們要抱住一齊行，要一齊返到屋企的決心

如果我唔著黑衫, 著普通衫上街, 會唔會好屎忽鬼, 好無GUTS?

轉發：831宗教大遊行

so? 有啲野做左你係唔會知佢會比返幾多成效你
下下都so so so
咁唔使出黎抗爭 乜都無用架
返屋企瞓教仲好?

無建議唔緊要 唔好係到打擊士氣

洗撚2047,依家2019已經係

佢哋的確係會兌現承諾，手足一定會盡自己所能去保護香港人，佢哋真係重視其他人多過自己。至於會否受傷，你問黑警啦。

各位手足聽日見

721 85 811

仆街林鄭 黑警 落地獄

感謝

如果想多人唔該有共識唔衝唔勇武
我聽日一定去但我都有d驚,唔該唔好無目的送頭
有力91入機場好過

聽你講完d信心返晒黎

老閪都去啊屌

不見不散啊屌

中上環西營盤好多小店，cafe值得去

但如果而家咁都唔出聲, 集中營智響2019出現

屌 做咩整到我眼濕濕
多謝手足
光復香港 時代革命

聽日遮打見

勇武派.多謝你.

我明白大家既顧慮，我地确住負唔上任何法律責任，但係我地都會儘力去幫每一位同路人

我愛香港！我愛香港人！

警察 ：我個仔被人打

唔好咁講你地都係

唔知點解你標題+內文我覺得你係度散播白色恐怖

831遮打見
831底線
901機場見
902 903全港三罷

會保護所有同路人，一定要出黎

係就一齊囉，驚咩喎
唔會拖累勇武

612 721 811

你聽日推班勇武去衝10.1就真是沒晒勇武

記得保護和理非為前提，開條光明既路比佢地行

點解要成日講呢啲咁感動嘅野
多謝

我愛你

雖然有啲無力感，但都要頂住，一定要堅持落去

831 風雨不改

殺佢老母政府臭閪

睇字眼濕濕

721

大家都應該有呢個自由
包括你同我 所有人

多謝手足
擁抱自由

各位約實你地聽日見

尋日擺街站有full gear手足係附近，覺得好安全
多謝勇武手足
多人就安全，互相back up

唔會，每人都會軟弱，行出嚟已經好好

我嘅背脊就交比你啦手足

大家互相保護 你若不離 我絕不棄！！

呢個ok wor，又可以分兩句
投俾民建聯
香港玩撚完

好型呀

乖，我地唔想見到大家互相指罵，一團和氣，唔好白費我地既努力

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

和理非 或者未有心理準備嘅可去上面嘅遊行！
可以聚集到更多人係港島!!!!一樣係港島遊行
人多=保護欄呀!!!!
聽日聽係港島見!!!!
俾全世界知我地愈打壓愈反抗！

其實聽日大家咪照平日一樣鍾意去邊就去邊，唔使特別擔心。

其實好明顯港共同中共已經冇哂牌，喺度打緊爛張，希望可以儘快擺平件事。我哋就要反轉做，慢慢拖，拖到佢死為止。最緊要係做足國際文宣，爭取西方國家支持（喺呢度要特別鳴謝G20團隊同我要攬炒團隊）。

而家只要慢慢玩，睇清楚對家點出牌，見招拆招，我哋就勝券在握。

💖

你都唔洗，大家齊上齊落

pish

所以大家先係度，have faith

推
我地唔會驚

推，推，推，

仆都仆出嚟

手足兄弟 多謝大家 明天互相cover 齊上齊落

多謝你對我既信任，我地會盡全力以赴

放心
會拖埋屋企人出黎行街
聽日會好熱鬧

多謝你地 聽日見

啱，我地已經無退路

呢一刻退香港將會受中國種族清洗

去去去

加油!

其實我都唔知，不過我相信大家都有共識
五大訴求！

我愛香港人 我愛香港

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱

「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》

第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱

「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》

第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱

「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》

終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱

「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）

香港人，萬事小心

好感動聽日見

831 一齊擁抱行街嘅自由

食屎！上 TWITTER 救G PHONE 周庭!!!

【長期置頂】整合 Twitter 戰線大方向

今回合
記得 HASHTAG

#JoshuaWongArrested

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱

「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》

第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱

「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》

第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱

「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》

終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱

我反對咁叫，好似提人投佢咁
要叫就
一票不投民建聯
全家安康慶團圓

😂呃左你添，聽日見

多謝大家
聽日見

希望聽日見到大家

聽日見！

冇話拖唔拖，大家齊上齊落

［行動討論］星期五係香港重光日

大家可唔可以幫手推呢個
今晚活動完全冇人知

實行雙普選，踢走民建聯
尼個正面d

係一定唔可以死

聽日只係5週年 唔係end game

勇武萬歲

多謝你哋
抗爭嘅路仲好漫長
真係一個不能少
你哋都要保重！！！！！

無力？有二百萬人比你依靠吖，乖比個膀頭你

我有少少對生命失去動力...世界好黑暗

咁下一句唔嗌唔得啦

我嗰邊係啲人落街嗌
更大機會係樓上只會聽到"香港玩撚完 全家落黃泉"
因為真係好少人會做帶頭
到時真係變終極攬炒口號

應該講開路🙂

831中環濕平 901機場錫春袋

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多謝你地

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

香港人背水一戰

和理非係用黎講比政府聽白色恐怖無
勇武負責保護和理非

聽日想同呀林奠見個面,再connect

多謝勇武手足，我哋一定會出嚟，從來冇驚過！
呢個係我哋嘅權利！

聽日見！

出到黎受傷被捕邊個負責先？

係咪所有人都可以顧到？確定一個人都唔會有事？如果唔係唔好得把口

聽日條街就一定好撚多人行嘅 但係你地點確保每個手足都可以安全返屋企？

出就一定出架啦！係想知你地點確保手足姐

街站係死物，人係生，街站冇可以起過。
手足被暴力，拘捕，騷擾係成世嘅傷口，絕對唔容許

多謝勇武手足，我哋一定會出嚟，從來冇驚過！
呢個係我哋嘅權利！

聽日見，遮打花園，兩點半，不撤不散！

當然信你，因為我都有同一個信念同勇氣
我愛你呀手足，一齊加油

831 變陣
百萬人去禮賓府

前幾次集會遊行我連口罩都冇帶
因為我唔會上前
但今晚我會執齊書包
帶哂所有裝備 聽日放心交比我地
利申 鳩up

佢越係打壓，越係要出，驚閪呀？

Support

大家記得聽日只係序幕
重點戲係91機場 9293 三罷

感謝義士

去文華lunch ,landmark shopping

恐懼人人都會有
老實講 佢就係揀今日捉走哂所謂「大台」嚇怕我地 你一出聲一出街 拉你侮辱你 甚至私刑你
希望終極和理非既出左去先 真係驚既就走 無手足會怪你
但責任歸責任 自己保護自己個樣 用面巾包好臉同耳仔帶衫換
前線手足如果真係要做野既都要包實戴手套
我地驚就輸 係佢最想見到既畫面
我地唔好比佢得逞啦好無手足們

聽日衝定唔衝, 一定要有共識先.

和理非都可以 be water
be water 式遊行

不需摳泥邊一個站 (市區優先)，出站後沿行車方向在行人路（人太多可能性要落一落馬路），行落下一個地鐵站再入站，再係另一個地鐵站出閘再行過。

詳細少少： 以黑衫或者標語為認，或者簡單Ｄ，離開車廂時以手掩單眼為認。出站後沿行車方向在行人路行，我係哩邊路由旺角行去油麻地，你可以係對面行車線由油麻地行去旺角，沿路你可以舉標語叫口號，或者以手掩單眼。咁樣會行得流暢Ｄ，同整齊到唔係各自行街。

行一個站後就入返地鐵坐去另一個站再行過。佢封邊個站就ｓｋｉｐ左佢去另一個站，我就唔信你封晒全九龍＋港島地鐵站。
由晏晝三點行到夜晚九點倒 和理非遊行可以收工。

咁樣有意識地各自行一個站好十幾轉，我睇下你點話我非法集結！

香港人加油
我係香港人啊屌

加油 政府搞咁多嘢就係唔想我哋出嚟，我哋偏要出，唔好撚驚

人越多越安全

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

依家睇文字都會喊

多謝你

勇武會全力cover

堅持住啊兄弟姊妹

唔驚 因為有大家

唔止你保護我 我都撐住你
手足們 聽日見

光復香港 時代革命

喊咗多謝手足
希望和理非都可以成為你地嘅盾

我愛前線

好撚感動

屌！喊撚咗
多謝 聽日見！

多謝你，終生有返個正常post

up

大家加油! 聽日見!

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

多謝你哋 聽日見！

好撚感動。。。香港人要靠勇武手足黎保護自己。多謝你地

要俾林鄭知道！
人佢係唔會拉哂！
愈拉只會愈多人出黎

睇到起雞皮

因為我地會係大街、橫路、窄巷度保護你，放心交個背脊比我地，我地已經決心對抗你嘅恐懼。
好感動
聽日一定出去行街!

同樣係後生我真係好慚愧

睇到好想喊 多謝巴打

辛苦啦手足

齊上齊落
一個都不能少

票投工聯會 經濟大崩潰

你令我安心
我要你小心
一個不能少
多謝你們

手足背面由無理非頂住,我們不怕。

鬥長命
捱到九月開學又有新戰線

多謝你

聽日見

乖，聽日見

好感動
光復香港 時代革命

多謝你地，831遮打見

但係我想互相保護
想大力攬下你哋每一個

已有

屌

我自己覺得聽日唔洗諗到係最後一仗咁
9月仲要繼續掐實機場呢個春袋架嘛

小心包抄

上次荃灣 琴晚深水埗已經包得好緊

開始包就轉場

包實晒就無得走

走快d 不被捕

後排手足上

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

我知你地密密咁守護我地同香港
多謝手足

一齊行出黎啦

巴打，我背後有你哋，你背後都都有我哋！

多謝你
明天見

一齊行出黎啦好嗎

手足你搞喊我

你chinazi上腦嘞

手足 我地都有啲人自發做天文台 哨兵
可以join埋？
或者各有各做

每個人

每份力

每把聲

See u tmr

屌 唔好咁型得唔得

港共咁樣助攻都唔出？
一定出

有你地呢句我就放心好多
放心我地都會喺你地後面做backup
聽日見

831 1.10

手足 長久戰黎
我地要繼續頂到9月 10月 甚至11月
聽日要宣傳中英聯合聲明失效

不受傷不流血不被捕
和勇一家親

推 聽日見

聽日去見大J

無錯，唔好俾政府大到！跨越恐懼！繼續上街！
光復香港！時代革命！

好感動 喊咗

對唔住手足們
我要暫時離一離隊
雖則我唔係前線
但呢段日子覺得自己開始有啲問題
我唔想逼死自己
我想同大家一齊抗爭落去
請大家完完整整咁等我歸隊
我好快會番嚟

多謝勇武手足守護我地安全！

聽日去行街先

保護好自己呀

無懼政權打壓
無懼白色恐怖
五大訴求 缺一不可
手足 聽日見

警犬要有陣式、隊型，
黑社會拎刀仲難應付

好man呀巴打

對唔住，我地呢D廢鳩們唔識保護自己，搞到要勞煩大家
辛苦手足，多謝你地

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

Push
巴打聽日都小心

香港人 寧鳴而死 不默而生

Gogogogo

唔好叫民建聯
個名好正面
要叫保皇黨

完全同意樓主，但安全措施要做足

咁姐姐早D去，住tko，驚要渡海泳過海行街街

推 聽日未係最後一戰
場仗有排打

好多謝你
我地聽日見

大家唔好有咁嘅心態。我地同班仆街鬥長命

聽日見，收工收得夜，但我會出現

街上見

要將保護大家嘅信息傳開去

《831。打救香港罪人》

大家可去上面嘅遊行！
可以聚集到更多人係港島!!!!一樣係港島遊行
人多=保護欄.!!!!

願主打救每位陷香港於不義嘅罪人。

一群六十後基督徒會喺民陣遊行被否決嘅聽日，舉行「為香港罪人祈禱」大遊行，歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8 （星期六）
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱

「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》

第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱

「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》

第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱

「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》

終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱

「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）

民建聯 黑社會

多謝手足 喊咗

免於恐懼，自由言論！！

831起義

唔洗對唔住 我地等你

推，長出長有

831 驚，但係會出

我可以保護自己

手足請勿送頭

無分你我，我地都係香港同路人

831 遮打見！

十月大點兵

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

全民full gear
唔會再向後跑喇好無

聽日照常去行街

希望聽日見到大家，831

睇到想喊

好，明天full gear見

見到狗要拼命打

推啊

就算和理非都要企出嚟 唔好怕咗佢

街頭見

再推！

我會去但同樣作為一個學生，唔敢上前真係好慚愧，淨係敢貼連儂牆同和理非咁去

今晚梗係 831 遮打見 啦

知唔知點解有部分人抗拒機場

就係因為你呢D不負責任既霸道言論

831由820開始Plan 而班機場撚就日日叫人唔好去 去機場好D

想問兄弟爬山精神去左邊？

好撚型

字裹行間睇得出勇武好愛錫和理非
和理非又點能夠唔企出黎？

遊擊please!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

我冇打算影響邊個，我既言論只代表我
你覺得聽日勇武有用你可以去做

只係用效率黎講 831和平表達一國兩制已死 會有迴響過 831發生衝突

sor 我地唔想俾你一個人守護 我地齊上齊落好唔好啫？

光復香港！！！！

tui

明天見

多謝手足，聽日見！
我要喊啦

p

831自由行
聽日見

唔洗聽日同佢end game.

機場撚日日都 係度暗示去第二度無撚用 叫人轉去機場

齊上齊落！

含淚推

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

喊撚咗

我2個留言, 邊個令你覺得我叫人831唔好去遮打轉場去機場?

我都係覺得好淆
去宗教集會呃住自己先

齊上齊落

樓主好撚型呀！！！！

求下大家出黎

其實我真係好驚，但連小學初中嘅人都要行出嚟，我真係揾唔到原因唔企出嚟。

多謝前線義士

831 就算黑警吾批 核爆都要去!!!

#yup光光復香港 時代革命

愈被欺壓愈要反抗
香港人一定唔會認輸

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

831遮打見

多謝手足
和理非你地要出黎呀
有咁多手足睇住
唔係行街都驚下話

狗出沒注意

咁樣就要聽日見啦

真係要拖住玩架，依家快快比人拉哂個運動就會完喇

不合作運動既 Be Water版

聽日照出

好感動 但大家一齊守護大家好無？
唔好一個人頂曬所有野

仲有9月1，10月1
政府係驚你人多，唔係驚你頭破血流

放心呢度冇恐怖氣氛，剩係得和平示威同埋一班人去保護和平示威嘅人。我哋每個人都知道遊行係冇效率，但係我哋都會依然出嚟，因為依個係我哋表達聲音嘅方法，唔好辜負之前日日嘅努力，行到有一日，花會遍地咁開。想見到花的人，總會看到花。

翻譯：汪！汪汪..........

要有決心但唔好必死

我唔可以代表其他人，所以我先話我唔係我哋。
我亦都相信， 我唔係一個人去守護大家。

係大家去守護大家。

721811

聽日見啦

自殺或者直取他人性命，係我自己立場來講係冇呢個必要。我只會用我嘅生命盡能力保護你哋嘅生命。因為我知道生命影響生命；你哋亦都會保護返我。

我愛你

呢個係長期抗爭呀！

我地都愛你呀 我地結婚啦

但更驚再無出到黎既一日
加油 我地一齊行出黎 一齊面對

每位手足 缺一不可

共勉之

831見

今日輸左
以後有無盡既恐懼

有撚排打
革命唔會咁快可以完

咁多手足係度 唔撚駛驚

要裝備出聲
一呼百應

誓死捍衛集會 言論自由

推推推推推推

票投建制派 冇哂自由hi
票投工聯會 支持黑社會

除咗新聞自由裏面嘅言論自由，
我哋仲要將真正嘅民主帶入政體
用法律彰顯到大眾心裏面嘅正義
同埋守護我哋嘅語言核心價值同埋本土文化

721 811
831行街

依一個唔只會係政體上嘅革命，會係每一個人思想上嘅革命

光復香港

時代革命

就算輸咗我都一齊同你去面對
講真個句出得嚟行就要有最壞打算
但係我相信我哋最終會贏，贏得徹徹底底

港人治港

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

我們唯一值得恐懼的是恐懼本身

光
復
香
港
時
代
革
命

收皮啦mon post狗

手足多謝你

多謝手足
互相守護！

老系都出呀

我唔撚驚最驚係香港人怕左唔出黎唔出聲

Pish

頂你 睇完喊左 手足多謝你！

多謝您地。

我朋友講帶個口罩去就算諗住BE WATER

聽日好多地方要去，
但係一直唔熟香港島啲路
地圖又唔係好識睇
見到警員就問一問路
睇吓點樣去到目的地

你出嚟咪知lol

頂住呀香港人

手足多謝你 香港人唔會比白色恐怖打壓到
聽日一定要出黎

手足好型

同意

和理非 assemble

入機場外圍做文宣，用airdrop

敵進我退，不要硬碰硬
非暴力不合作運動

英雄們，我聽日一定出席！

咪撚借啲意當選舉工程

講到咁 唔出黎嘅都對你唔撚住

嗚啊
多謝手足

沖呀

我地應該有免於恐懼的自由
衷心感謝勇武手足既付出
萬事小心，祝武勇昌隆

我不願讓你一個人
仲有好多手足同你一齊守住！

勇武

愛你

愈被打壓，愈要站出來

鬥長命 先會鸁

推 無懼白色恐怖
NUMBER IS THE POWER

全民武裝就真！

推。

明天會出

只係簡單一段文字 已經搞到我喊了

光復香港
時袋革命

推到唔上連登嘅和理非都知

勇武哥哥可唔可以唔好咁型

永久封鎖

岩 推

行街購物、振興經濟啫，消費有罪嗎？

互相保護

烏克蘭革命
只要無畏 便可成事

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

手足，你都要保護自己
唔好殺狗放火

多謝手足多次付出
而唔同我哋割席

聽日一齊出嚟

你地咁好得唔得㗎

要的

手足，我地用人多保護番你地！

要推

大家記住舉美國旗呀

612 721 811
831唔出，以後無得出

乖唔好勞氣，就算林鄭死左問題都解決唔到
不如你諗下有冇其他方案

未驚過，香港人有行街自由

衷心多謝手足 多謝你哋保護市民 但記住萬事小心 我愛你哋

冷靜啲，做大事唔係淨係搵林鄭就搞得掂，用下你個腦冷靜思考下有乜嘢應該做會對個社會有幫助

大家一定要行出黎

已經送走家人去外國
自己留下

保護別人的人

記得留返條路比自己行

你保護我地，但係邊個保護你地:~
應承我，自己小心啲 Be water得唔得？

我地都會陪你一齊守護香港

連行街都可能被話犯法

破斧沈舟
要唔要出發前屋企寫定遺書？

喊咗

好想攬住巴打同您請聲多謝

聽日見到面再攬都未遲

我寫咗啦

首先多謝你先，放心啦如果今次俾人拉咗901又會少一個人保護你地，咁樣對大家都唔好，所以我哋都會點到即止

唔送頭就得
勇武唔一定明刀明槍嘅

多謝手足！天日見

五大訴求, 缺一不可

忍唔到喊左
手足真係應承我地要小心

聽日如果有狗落單就精彩嚕
積咗成個星期嘅新聞同民憤

多謝你

盡在不言中

啲眼淚留返除面罩果時用

Love u as hong kong

都要多謝你

約實左架啦

多謝你地⋯

各位手足 831見

前線手足真係要 Be water !! set路障或其它就唔好死守磨爛蓆，次次都等狗衝先散跑得慢又唔見緊幾件為乜。可能我講嘅野你哋未必認同但講好咗齊上齊落，keep住依團火一齊行落去

出：
可能會死

唔出：
一定會死

手足，聽日見

全民武裝

多謝巴打
你好man

一日手足 一世手足

多謝你，但你都要小心

Of course la,
Shopping jer wor

行出街 食個飯 行上行人路... 又唔得？

大家加油

推 點都要挨到美國國會重開

點都會出 港島自由行 聽日見

要小心啲呀901要見到你地，之後都要見到你地。
我愛你

唔好散播恐慌！！！

聽日見！
91

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

多謝爸打 其實真係好驚 不過點都出

仲要留命同共產黨慶生，同11月玩選舉

全世界都要出！
一齊黎，一齊走！！！

勇武巴

和平上街
係集中營入面和平啦

加油！

831, 1430 遮打自遊行。郁多D，健康D。

多謝手足 每日睇新聞 見到你地既付出真係令我好慚愧 如果政府連和理非既大遊行都容不下 其實香港容不下香港人

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

多謝你出黎保護我地

衰鬼整到我眼濕濕
我愛大家

巴打

大家都係英雄

手足加油

有小小想喊
巴打，我愛你

執屋清垃圾
留通信
記電話 星火612

放心，會出黎行街

死你個頭，我愛中國，期待咗70週年國慶好耐，你哋唔可愛國咩？死咗點慶祝？

到而家仲唔抱住必死既決心對抗港共支共，運動個能量遲早冇哂，敵人不斷升級佢地既行動，我地冇更強既決心去回應只有末路一條

Tui

多謝手足 聽日見

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！

政治打壓唔需要怕！

831 901 902 903

無論點都好
我好想經過聽日後 都可以同你地每一位一齊去機場
萬事小心 香港人加油

留力

I love you

大家互相幫助，要令香港重光

巴絲們
聼日一齊行街街

多謝巴打
大家萬事小心

風雨中抱緊自由！

！！多謝你！

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

連燈仔女你地咁醒，一定知政府想捉人，激將我地聽日有佢地想要既畫面，唔好幫佢地達到目的

不是end game，慢慢黎

多謝手足
敵人愈想用盡方法打壓我們
我們信念愈堅固

光復香港, 天佑義士

3個月 捉900人
佢冇可能聽日一日之間捉幾10萬人
聽日唔係最後一戰
我地仲要等世界制裁共港 中共
我地仲要攬炒
我地仲要贏
唔好沖動 冷靜判斷

Agger

推！！！！！

831 901 902 903
光復香港 時代革命

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

推！！！

大家互相保護互相支援 就算唔企喺最前

Push
國慶仲有排先到

快樂抗爭

多謝手足
我真係好廢好驚好不安
但係我一定會出

不分和勇 保護好自己

屌你老母..又煽情

眼濕濕

到時一齊賀一賀佢

匆忘初心，提埋你身邊果位

匆頹，和朋友見面乃治療心病良藥

放心一定會

多謝各位手足

Love you as love hong kong

香港必會再臨光輝之時

理性克制，我地無處不在，放心上街

天佑香港

命硬剋死閰羅王